[我係中國人啊屌！！！]一齊入嚟學吓點用中文寫數字

壹 貮 參 肆 伍 陸 柒 捌 玖

而且要精通我國傳統技藝，書法

連登係咪真係無中国人

一 二 三 四 五 六 七 八 九 十

你個標題咁樣 ....

我真係唔想傳統文化就此失傳呀

樓主數字只係寫支票?

我會用黎寫埋電話